【五大訴求】【文宣撚入】雙普選共識唔夠堅決！

運動去到九月
撤回條例喺6月已經成為各界共識
而成立獨立調查委員會由714沙田同721元朗警黑勾結被揭露開始，成立香港大眾共識

但係雙普選仲未有廣範支持!！!
有好多人仲覺得雙普選係借機講出嚟
其實雙普選係之前四項訴求嘅
保護網

冇民選特首同全體立法會，你信佢唔會重推修例？或者其他惡法？
冇民選特首同全體立法會，你信佢個獨立調查委員會唔係做show搏你袋住先？
冇民選特首同全體立法會，你信佢唔會繼續告暴動？
冇民選特首同全體立法會，你信佢唔會秋後算帳被捕人士？

雙普選先係最治本嘅做法，係連曾鈺成呢個建制派領袖都覺得可以重提政改，推返831框架。
而且雙普選係基本法列明，我地呢項訴求完全合理合法。
宜家個問題係冇人信得過。小圈子特首同政府信用係零，毫無管治威信。

建制派用不合理制度襲斷立法會，使立法會監察政府功能被閹割，通過無民意基礎嘅惡法，例如一地兩檢，差啲想推埋送中惡法。琴晚光明頂所講，佢仲可以dq民選議員。
我地香港人已經退無可退！!
難聽啲講，我地係被人強姦左廿幾年！
我地唔係要求個強姦犯帶套，係要佢唔好再強姦我地，要將佢繩之於法
因此

五大訴求。缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

p

u

s

h